\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Факультет "`Аэрокосмический"'\\[0.2cm]

Кафедра 614 "`Экология, системы жизнеобеспечения и безопасность жизнедеятельности"'\\[1 cm]

\huge Лабораторная работа №1 \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Экология\\
\large Тема: Фильтрование отходящих газов\\[5cm]

\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-302Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[1 cm]

Принял: Шангин И. А.\\[1 cm]

\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
